# Intro

Este site servirá de local de armazenamento de informação para aglutinar algumas das nossas descobertas e dicas úteis.
Colegas, são livres de fazer Pull Requests.

Para poderes contribuir tens as instruções na Wiki, mas em suma:

1. Faz um fork do repo
1. Clona-o para o teu computador
1. Inicia um branch para as tuas alterações
1. Faz o teu contributo
1. Commit & push das alterações
1. Inicia um pedido de pull request
1. Se te forem pedidas alterações, repete os passos 5 and 6 para adicionar mais commits ao teu pull request.

## ⚡️ Quickstart

1. Instalar node.js

2. Instalar Yarn

   ```bash
   $ npm install -g yarn
   ```

3. Instalar Gatsby.

   ```bash
   $ npm install -g gatsby-cli
   ```

4. Meter as mãos na massa.

   ```bash
   $ yarn    # create dependencies
   $ gatsby develop
   ```

<!--- Comentario
## Features

- 📝 MDX for docs;
- 🛣 Yaml-based sidebar navigation;
- 📱 Responsive and mobile friendly;
- 🖥 Code highlighting with [prism-react-renderer](https://github.com/FormidableLabs/prism-react-renderer) and [react-live](https://github.com/FormidableLabs/react-live) support;
- 🥇 SEO (Sitemap, schema.org data, Open Graph and Twitter tags).
- 📈 Google Analytics support;
- 📄 Custom docs schema;
- 🖱 Table of Contents;
- ⚡️ Offline Support & WebApp Manifest;
- and much more 🔥

<br />

[Get started now!](/getting-started)
-->
